［0106觀塘和你jam］有無人今晚曼谷levels？

我fd唔去 有無人一齊玩？
利申 求正氣

-------------------------------------
半年幾無抖過 sorry for休息 聽日入返隊
光復香港 時代革命

【和你Jam】

日期：2020年1月6日（星期一）
時間：下午12:00-3:00
地點：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站

12月罷工試過同 香港酒店工會 Hong Kong Hotel Employees Union一起開站；1月6號我地又出動啦！今次選擇中午和你Jam，重要同 香港保險㒰人職工會 Hong Kong Insurance Union一齊落區開街站！各位保險人音樂人，中午放飯落來啦！

——————————————————

香港保險仝人職工會TG頻道（附設公海）：
登記成為「香港保險仝人職工會」會員：

香港音樂人工會TG頻道（附設公海）：
登記成為「香港音樂人工會」會員：

#和你Jam
#工會街站
#香港音樂人工會
#香港保險仝人職工會
#觀塘
#快速做圖大法
#累唔想設計

我係咪要自己去